<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="robot_text_level2">
        Оу, похоже к твоему приходу все мои друзья попрятались в свои приборы. Ты пока поищи их здесь
         в различных вещах, а я сбегаю за остальными роботами.
    </string>

    <string name="computer">
        Браво! На сегодняшний день нельзя представить поисковую систему
        yandex или google без искусственного интелекта. Что бы вы не набрали в поисковой строке,
        мой коллега всегда найдет, что вам предложить. Кроме этого, не стоит забывать, что даже
        реклама теперь подстраивается именно под вас.
    </string>

    <string name="column">
        Даже в виде обычной колонки ты можешь найти моего собрата. Тебе уже даже не нужно тыкать на экран
        телефона, или тянуться к выключателю, чтобы погасить свет. В 21 веке ты можешь просто попросить
        об этом Алису, Сири или других голосовых помощников умных колонок.
    </string>

    <string name="vacuumCleaner">
        Ты когда-нибудь задумывался, что твой обычный пылесос - тоже умный робот?
        Машина сама передвигается, убирает мусор, при этом преодолевает все препятствия.
        Это значит, что она сможет обойти какой-либо предмет без помощи хозяина квартиры.
        Для этого она хорошо ориентируется в пространстве.
    </string>

    <string name="traffic_lights">
        Ты совершенно прав! Даже в светофорах уже появляются нейроныные сети.  "Умная" система на
        базе технологии искусственного интеллекта (ИИ), позволяющая избегать
        попадания на красный сигнал светофора и образования пробок, появится в регионах РФ
        уже с 2021 года!
    </string>

    <string name="car">
        Я уверен, что ты слышал про искусственный интелект в машинах будущего. Да, к сожалению,
        мы пока не можем встретить полностью управляемый автомобиль без водителя в салоне на любой
        дороге земного шара, но технологии не стоят на месте. К примеру, в тракторах или мото-машинах
        уже давно устанавливают моих коллег.
    </string>

    <string name="signaling">
        Ооо, а это отдельная тема для разговора! Умная сигнализация, проверка на наличие газа, измерение температуры и
        последующее открытие окон и включение кондиционера… Все это чаще и чаще можно встретить в
        квартирах, реализующих проект "умный дом"
    </string>

    <string name="advertising">
        Думаешь, реклама не подстраивается под тебя? Ты глубоко ошибаешься. Загугли любое слово в интернете,
        и уже через несколько секунд твоя рекламная лента будет пестрить товарами, о которых ты читал
        в ближайшем прошлом. Искусственный интеллект можно встретить даже в билдобордах на улице, но это
        уже совсем другая история…
    </string>

    <string name="camera">
        Ты правда уверен, что сможешь нарушить закон и остаться незамеченным? Можешь только мечтать!
        У моих друзей везде есть глаза. Будь это камера, следящая за дорогой, находящаяся в офисе или
        в твоем телефоне… Многие давно уже наделены умным разумом, способным, к примеру, распознать
        вас по лицу.
    </string>

    <string name="first_aid_kit">
        Медицина - сфера рисков… Ну куда же без нас. Прогнозирование и нахождение опухоли, ассестирование
        при операции врача, разрезание пациента с небывалой точностью без случайных повреждений…
        Это все про нас.
    </string>

</resources>